有無人有啲傷心 見到兩位球皇個種有心無力

雖然知道人腳唔係奪冠熱門

但都抱住個希望去追波睇

特別係知道佢地今年已經係last chance

可惜一齊出局

有預感兩位球皇下季應該正式收皮

唉 今晚真係無乜mood

唯有寄望新球皇出現

eg. Meza